強烈建議啲post加返個開post日期

成日有人無端端推舊post，但係又要撳入去先睇到係咪舊post，有冇得搞搞佢？